拜登或比特朗普更硬

對住小朋友更硬

條J?

死老千有哂痛腳俾人揸住
可以硬乜春

你點知？卑佢地試過抽插？

樓豬屌荷蘭啲女條鳩就硬

荷蘭妹

超☆硬

邏輯推論

見到小朋友 會 keep 住日日硬

拜登有冇親戚

大把

個肝